- Esse projeto roda em cima de um servidor Tomcat 7.0
- O banco de dados foi construído de acordo com o artigo: https://www.devmedia.com.br/modelagem-de-dados-case-para-escola/22415
- A database do banco de dados é projeto_escola
